誠徵好故事,...

你好, 小弟間公司想拍幾條片關於美容服務, 但係睇左D PR 公司send 比我既story board 都覺得幾悶, 又見到這裡的故事大都很有創意, 想睇下各位有無興趣幫手唸幾個好故仔出黎, 有興趣朋友可以TG 我: lsc0413, 如被選中的會有簿酬 1,000 元... 同埋故事會拍成片放在各廣告頻道宣傳

謝謝

1000? 唔好搵連登仔笨啦, 寫篇廣告稿都4000啦, 你仲要拍幾條片, 寫既係劇本, 仲要唔知要改幾多次, 1000???

倒貼2千蚊幫你諗故事拍埋片 你淨係落名收錢就得
有興趣留tg

揀我呀 揀我呀 收你900就得 唔好益其他人

各位手下留情, 如果你地覺得太膠 咁比個負皮算啦, 我都係第一次咁問, 食米唔知米價

我想知你開1000 究竟有無PR會理你